警方要求毀容學生簽署「和解書」

姑姐事後立即趕醫院，看到森仔面上的傷口這麼大亦被嚇呆，惟她所知，森仔在迷糊間被警方要求他簽署一份「和解書（具結擔保證明書）」，但遭在場醫院人員阻止，森仔最後亦沒有簽署。其母今晨由內地趕回港稱，起初還不知道事態嚴重，「昨日警察跟我說，我小孩被同學用原子筆劃到，很小事。」但當看到兒子的傷勢，即大感心痛。

被警方要求

毀容

警犬又唔想做嘢

如果香港有包攬訴訟嘅話,已經有律師同個毀容學生接觸喇

很小事

警犬

心都寒埋 咁就一世⋯

醫院人員

呢次抵讚， 知道班仆街黑警唔想做野求其了事

有冇人知事件起因？
班蝻無啦啦斬個佢？

唔好嘗試用常識推測蝻嘅行為

嘩 好撚誇喎

這就是香港

和解書

痴撚線傷到咁仲叫人簽和解書

放上微博話中國人比蠙恰警犬仲幫住蠙會發生咩事

係人唔清醒嘅狀態下叫人簽野
班警犬真係以為自己凌駕法律
定係真心戇鳩

好慘

大陸人

70針
輕鬆

屌你老母黑警
乜撚都唔想落簿
懶撚過閪

咩起因都唔重要啦

七十針wo

點計都係傷人啦

未夠18歲可以簽和解書

唔怪得犯罪率每年都下跌

傷口咁大一定有疤

其母今晨由內地趕回港

黑警真你仆街到⋯

祝黑警子女俾蝗蝻毆打強姦都冇人幫

變Keloid 就大獲

我係佢告個政府告到仆街

joker

痴撚線 傷到咁樣⋯⋯⋯仲要簽和解。。

18歲以下簽既文件有法律效力？

告完未必有錢賠，告警方處理不當重有機。

抵俾人話黑警

有無ching放上微博，想睇佢地狗咬狗

警監會

逼個受害人 簽和解??
你班黑狗有無人性
佢塊面爛到你
你仲好意思拎張野出黎?

屌你老味生仔無屎忽

如果係新移蝗，應該以毒攻毒煲大呢單嘢，宣傳黑警恰鳩中國人

用筆可以傷成咁 仲要兩劃 話唔係故意邊有人信

哇 個傷口大到

可能校方有份施壓
你知D閪校閪起上黎為所謂校譽真係乜都做得出

在場醫院人員阻止 班犬

政治正確

如果對方係香港人黑警仲唔釘死佢咩

啲黑警個良心被狗食q左
仆街 傷到忽肉扯開曬
一定要告到仆街無書讀 賠到佢老母甩褲

快

蠙蠙

痴撚線咁就一世

高尚職業vs賤畜 一拍埋睇就高下立見

不如殺咗個受害者話佢自殺乜都唔使查

破相，是一輩子的，我兒子那麼帥，現在叫他將來怎麼辦！

差佬正仆街咁大鑊要人簽和解書

黑驚又衝出黎派膠

但遭在場醫院人員阻止
醫護好嘢， 警察真係仆街黎

有冇都好，啲處事作風都係咁上下，香港啲所謂精英世界真係好撚陰質

之前先有條友 話差佬走私私煙同運毒係生活唔檢點

［學術研究］有冇ching知份和解書/具結擔保證明書係咩嚟

即刻出天㓕警犬banner

係咪大陸人又點

我都想知，學生哥未成年簽完都有法律效力？

大家終於發現
粉飾太平左好耐

和解？和佢老母閪呀

你老味睇篇文都要會員

死蠙仔

黑警啊
無論你出幾天新聞救返個BB都好
無撚柒得救

一件事已經高下立見
驚察係唔會得民心

個傷口

其母今晨由內地趕回港稱
係呀香港好危險 快D帶你隻蝗B返大陸讀屎片啦

祝黑警班仔女個屎忽日日爛到80歲

簽左咪算囉
都係一時錯手姐

垃圾黑警

淨係唔要錢為啖氣，都大把香港人想咁

高層震怒

真係慘
張超雄 呢個就係你嘅政績
多謝哂你

差幅難民圖

有高層干預

死黑警垃撚圾

班狗精撚過屄呀真心

傷口大到咁，應該成世，我原本就咁睇文字新聞都以為好小事

Source:

D教畜擔心啲傳媒報係用筆定刀多過個學生啦

死仆街警犬

btw有冇人可以講下咩事 點解會無啦啦咁

蝻真係賤撚格，集中營困撚住就岩。多謝難民之父
普通糾紛叫人和解都算，傷人傷成咁都叫簽和解是咪on9
真係鳩屎

應該要教導下

睇到依單野, 真係激氣過「反國教」果時

警方聲譽真係比依D仆街差佬搞到名譽掃地

你老母臭閪依單都普通襲擊, 日後個個起地鐵見人唔順超就拎支原子筆界花人塊面都得啦???

仆你個臭街依單野如果唔判菲仔坐監, 民怨肯定勁過之前佔中

呢單野好明顯係做完手術響病房休息，警犬就自己行左入去，佢哋成鳩日都係咁，你又唔係家屬，入咩鬼野病房，趕又唔走，成班賴皮狗

屌 警犬正仆街

咁深唔知有冇傷到nerve

借問聲 咩牌子嘅原子筆 可以咁大殺傷力？
定係條友有練硬氣功

香港法治真係笑撚笑人

攪到咁仲要人私了，警犬正仆街

宜家啲學生哥,髮型幾好睇

要求警方公開該名警員身分

普通筆 再加埋殺人嘅決心 點會穿唔到面

仆街到咁, 咁大單一年都未必有一單啦, 咁都唔肯做野, 黑警好野

個傷口好深
希望個男仔傷口埋得好d
快d好返

打和喇

用原子筆都打到咁狼死 唔告到佢甩褲點做人

幾型呀, 第時又可以化住小丑妝, 笑住話比人聽條痕點黎

劈摳插打搣

遲啲搵返隻菲狗報仇！

死黑警

穿到還穿到
個傷口又利落整齊, 又深又直咁劃開
筆穿唔穿到個咁既傷口啊

如果係女學生...

澄清媒體錯誤嘅報導=教畜

淡化緊要啲，你死你賤

蝗vs蝻

如果咁都唔洗坐監佢就等死
呢啲學校啲大陸人好撚有錢
一係搵人喺香港搞你
一係搵人的你番大陸先搞
係咁先

依個真心痴線😂😂
差佬真係趕收工趕到咁樣
真係搵咁既人工 比返咁既質素都做唔到
紀律部隊？
食屎片喇 仲靠你保護市民性命財產

仲唔明點解佢地唔怕刀但係怕筆？
採花賊唔會搵佢，但最怕俾校長寫花appraisal

警犬你又試下

我好怕個受害者將來會反轉個社會，變成加害者

用腦ok?
揸近筆頭2寸就可以
條友一定聽過上一輩啲老鬼點打交
先識呢招
不過佢地唔用筆係用。。。

費時講，呢度啲人冇腦

又要多謝張超雄

警狗唔想做野已經唔係重要

係心態問題

一個香港男仔 （當係先 ， 冇追係唔係新移民之類）被外族所傷

而 身為最先保護香港市民嘅警狗 ， 反而叫人簽和解去了結件事

冇撚野下話

警犬冇得令佢上位的就唔係案

睇看留言，上一代啲人喺咁打交的，
女性要防狼一定要學，冇得擋的

點用筆可以𠝹到咁撚樣，教下我

蝻vs蝗

搵張超雄賠償

有冇警犬出嚟講兩句?

南亞狗 黑人

這是正式錄用的香港警察

筆頭一寸反手勾拳

本身仲好奇緊點解玫瑰崗咁多南亞學生仲會有本地生去讀，原來個「本地生」係大陸落留嘅

交稅養班仆街 屌你老母死黑警

收撚皮啦會咁撚齊口？你𠝹舊豬肉俾我睇下，仆街

阿蛇做野唔使你教

咁都想用和解了事
警犬用屎眼諗嘢？

唉 d蝻真係變態到極點 張超雄落地獄啦仆街

鋼筆

深撚到

原來係咁我都無諗過

RHS邊有

屌你個男仔咁就一世。。。
劃得咁撚深一定有疤。。。
我係佢阿媽一定告到個同學+學校
同埋告撚到個差佬仆街

黑警又唔想做野

推
警察冇撚用 垃圾！

做咩啫你，講就講，唔講就唔好咁多廢話啦。

自己試，當然得，
記住人地係面，面好鬆的
小朋友，手上帶xx都得
見識少
咖哩國啲人用xex打的
老一輩成日見
返手得，正手又得

根本班警犬懶到死
成班垃圾

個男仔要去韓國整la dnlm 蝻

一間學校發生咁大件事，一定會上報教育局、黑警、雙方家長，仲未計已經驚動埋記者。

試問係咪真係有機會可以俾班老師駛橫手由一把刀格硬講到變返一支筆？

仲有，蘋果好明顯係想煲起呢單嘢黎炒作，你覺得如果事有蹺蹊嘅話仲有無得隱暪？個記者已經訪問埋受害人喇喎

所以我覺得由頭到尾都係筆黎，只係學校份聲明出得慢過報紙，所以只能夠後來改口。

中三都未夠十八
簽黎有用?

垃圾學校配垃圾老師

Kxx rxxx ok?
Hook with elbow

明？？唔明仲好，呢度個個弱智
入嚟只想push 到條差佬仆街

Afk

屌你老母人地毀容要人簽和解書

好驚炒車
目前只有個家姐自己一個講
又冇其他人(護士)出嚟講件事

第一:簽署人18歲以下有用?
第二:簽署「和解書」會唔會只係程序所需?
第三:個警察真係"要求"受害人去簽?
第四:護士阻止係因為受害人唔清醒定係唔想佢簽?

當今報紙佬最鐘意亂寫，寫錯冇人會理

原子筆又唔係鉛筆
咁硬淨 我係咁用力升前對都有排佢痛同爛
有咩問題？

之後再嚇鳩人話係打架，兩個都會拉曬

醫護人員 respect

應該都係串串柒

警察做乜撚野

溝唔到女，仲唔大事？

香港唔比包攬訴訟就係想法律得有錢人/大商家用得

表面就話唔想整cheap律師形象同司法制度，收皮啦美國有包攬訴訟，窮人都可以打到大公司攞錢

香港公安,公安做野係咁架啦

其實有得諗
有冇人一齊搞

連登仔：屌撚咗先算啦

邊有可能係小事
黑警幾咁賤格

繼續推上報

推上東張西望

推到警察做野

做到斬人個學生賠償

推到學校關注 道歉 承認錯誤

屌完唔會理後來係點
過多一排連件事都唔會記得
真係依家屌完就算

菲律賓多多冇好人
蝻都間唔中有一兩個，菲律賓係絕對冇

被容者點都未成年啦。未成年人要同警方落口供或協助調查，唔係一定要有家長/監護人/社署指派既人士在場咩？如果冇成年人陪同，警察應該咩都唔做得喎。

正如有人衝紅燈過馬路俾車撞死咗之後，個司機一樣會比人告不小心駕駛導致他人死亡。

但從來所有人都只會屌律政司點解要起訴呢個司機，而唔會去了解呢一個只係一個程序。

利申，反黑警，不過要用腦分析媒體講嘅嘢

被害者點都未成年啦。未成年人要同警方落口供或協助調查，唔係一定要有家長/監護人/社署指派既人士在場咩？如果冇成年人陪同，警察應該咩都唔做得喎。

係筆又點
係刀又點
都係犯傷人或對他人身體加以嚴重傷害
和解？未劃返兩野比你未和解囉

咁就一世
條菲仔就可能唔駛坐
所以真係唔好聊9d癲佬

警犬為左避case可以去到幾盡

誰大誰惡誰正確

我都覺得和解書無咩可能。
叫個中三嘅簽根本唔會有法律效用。
如果係咁，咁簽嚟做咩？

繼續推上報

推到上東張西望

推到傷人學生屋企人賠償

推到學校關注事件 檢討 道歉

推到警察做野

其實用筆劃到有咁齊，唔係無可能，依家大把筆頭都好尖
呢點其實可以唔洗執著既
但如果警方真係諗住私了就真係正一仆街
其實個菲仔如果用筆可以傷到人咁深咁兇狠
我反而想知條大陸仔同人講過D咩黎
逼到人咁嬲作出咁大衝動既話，應該講過D好仆街既野

如果係香港人做應該已經告左謀殺不遂

連登仔就真係凌駕晒所有法律之上
一切都未審先判
仲要係用自身情感/觀點/價值觀去判

你睇吓隔籬香港情侶台灣謀殺案就知
只要係女方派帽男方殺人都會有人支持

【22:10】警方將案件改列傷人，拘捕一名17歲涉案少年，交由灣仔警區重案組跟進

已改指控

呢個人遲早有報應

佢個女

刑事都有得和解

唔係民事喎

好想知咩原因令佢作出咁大決心收佢皮

去街市買舊豬肉試下，拍條片po上黎我就信喇

依家唔理佢係咪內地人住啦

俾外族恰到上心口

佢以為自己做緊好事 點知害咗全香港
好心佢想幫人 好似明哥咁 捐錢搞飯咪算囉 死仆街引狼入室 喺各方面都傷害香港 醫療 房屋 學位 工作機會 治安 環境 都影響住香港
仲懶係大愛咁 抵佢生個弱智囡 鬼唔望佢死撚咗剩低個弱智女畀蝻屌撚死

其母今晨由內地趕回港稱
今次點揀

告柒個蝻啦

唔會當無事發生過架

查清楚點解該名警員會氹人簽野好wo

最撚憎警察狗 咁都叫人簽 遲下叫你人肉簽撚埋份死因

警犬無人性

就算佢係內地人 都唔代表佢可以隨便比啲蝻傷害

你唔識閃架？

黑警

我覺得係警方要等醫生詳細嘅驗傷report
可能警方今朝連傷者傷成點都未知
但又怕之後告返會好麻煩
所以就落住普通襲擊
依家知道詳細後就改返傷人

劃兩野
唔似自衛喎

乜撚野事 警犬大晒？
有冇人知咁樣可唔可以告鳩班警犬或者投訴佢地
咁大件事叫人和解仲要明知個人唔清醒 諗住水鳩人簽名

到時就會特別由重案組跟進
藍絲起烘去軍器廠街又請願又剩，「支持警方執法」

仆街警犬死全家

呢句真 劃到個傷口咁深

蠙狗黎好似話同條友本來唔妥

傷人罪都可以私了

如果下下要靠人種嚟到分公義

咁就算香港獨立到都遲早變菲律賓啦

死蠙狗總統同啲人民都係垃圾人種

蝗vs南vs黑

傷口咁深嘅
話係用刀斬落去都信
同謀殺差唔多

啲蝻亞難民狗可以有機會嚟到香港食綜援
都唔撚識珍惜 屌你老母臭閪
死撚哂就天下太平

差佬做野拿西到死
咪撚做差佬啦屌

佢個女受晒

下個到你 屌你老母臭閪
開唔開心 係得連登先有人理你呢啲毒撚
真係可憐 要咁樣嚟搵存在感

如果可以拖到條人渣到18歲

係咪可以坐耐好多

返鄉下探親唔得?

其實有好多程序要跟
唔似連登仔屌完就算

跟程序有好都有壞
要睇最後先會知

喺街見到d南亞狗小心啲
操大隻啲先保護到身邊嘅人

唔係架，依家排除唔到係自衛

第時好撚型有霸氣

咁你係咪意思想講 呢份和解書
唔係大眾心中所想既和解書呀?

問題係佢地有槍又有刀

好想睇蝗蝻大戰

學校話少事，警方唔想多事
好彩仲有班醫護有人性

呢單唔使分蝗定蝻啩？緊係出手傷人
個一方有問題

你班警犬冚家毀容記住都唔好追究

未聽過和解書，報紙佬作？

真係癡撚線
其實有無第三條友禁住佢所以反應唔到比人劃兩刀

點會咁多人信和解書

要個中三嘅人簽和解書根本唔會有用，
同埋咁細個，攞口供都要人地老豆老母係度啦，邊個父母會肯和解呀？
多數係報紙佬將黑警要個學生簽嘅文件，演繹成和解書。
同埋刑事邊有得和解，簽都無用啦

連登有無人會自己諗野，人地講咩就信咩

屌你老母咁都和解

你唔畀受害人係大愛撚然後去簽?
上面都有人講咗就算司機撞死個亂過馬路廢老
律政師都要告司機過失殺人

再者18歲以下簽有冇用都唔知
份嘢係唔係和解書又唔知
成件事係點跟本冇人唔知

成件事只有一個人講
報紙佬又會亂寫
可信度成疑

嘩屌 警察

法律面前 窮人含撚

包攬訴訟同集體訴訟都係窮人可以贏到官司嘅方法
偏偏就係兩樣都冇
仲要妖魔化包攬訴訟

班撚樣低能架，算啦屌

黑警比個波撞吓都告襲警
咁撚樣叫好小事

警方：除非涉及反共及港獨的原則，否則警方一般會以和解的方式解決恐嚇，強姦等事宜

你地咪又係係度睇文估下估下
你可以唔信 我夠可以相信佢所寫既野
有冇效力一回事
差佬有冇做過係一回事

傷者有癭能力 同精神判定份野應唔應該簽
又係一樣野

你有冇睇篇野點寫架

蓄意殺人都似啦

喔 歸根究底你咪一樣估估下
不過差佬個底花到咁撚樣
我會選擇相信傷者同報紙囉
你幫差佬說話都冇用

唔應該簽我應同，不過我真係唔係好信和解書呢樣野，我覺得件事太百痴，太難相信

好恐怖

皮膚冇你諗嘅咁厚

如果依文中所寫
就算傷者意識有問題
差佬依然隊張野比佢

咁樣隻差佬已經fail左 而唔係簽唔簽呢個問題啦

就係講緊

刑事正常唔會有和解書，因為係律政師提告，姐係政府告
條友未夠18，老豆老母又唔係身邊，簽嚟有咩用?

咁樣已經睇到報紙佬係亂寫
亂寫都信?

多謝張超雄

幾時可以演化到好似到大陸咁，殺人跳樓乜事都冇

係 重點係點解差佬 要係佢痛到精神可能唔清醒既情況下俾文件佢簽 而唔係份文件係啲咩文件

屌佢老母臭系 幾時先齊人推翻依個系政府 好撚嬲

我係agree唔應該簽
但只係對報紙佬寫嘅事有疑問
就算係受害人都唔可以寫到偏離現實

南亞狗咁撚惡死 屌你老母

張超雄條撚樣點賠番個仔比人

但上面10個連登仔有9.5個係屌「和解書」
可見連登仔思維

保留住先啦
不過差佬隊過張野比佢呢part隻差佬on9應該走唔甩架啦

屌你老母死黑警
你老母個閪被人拎支筆咁插你啲同黨拎份和解書被佢簽睇下你咩反應？

依家又話唔分人種，就黎精神分裂啦

雖然條賓仔係狼死
但睇新聞呢個都唔係好人啦

想知係咩牌子原子筆？
想入返幾枝防吓身

屌 係唔係所有盲撐警撚都係弱智
簽野係她老母講 報紙佬亂寫乜

公務員真係有樣睇

99.9%非常努力工作的警員
原來就係大事化無

高層十分震怒

姑姐事後立即趕醫院，看到森仔面上的傷口這麼大亦被嚇呆，惟她所知，森仔在迷糊間被警方要求他簽署一份「和解書（具結擔保證明書）」，但遭在場醫院人員阻止，森仔最後亦沒有簽署。

佢老母喺大陸未返呀

咁報紙佬亂寫咩？

上面咪講咗

刑事正常唔會有和解書
條友未夠18，老豆老母又唔係身邊，簽嚟係冇用

其實已經唔關族唔族既事
屌拿聲
邊有人見到個細路塊面花到咁
仲可以爲左唔做野 嗌佢寫和解
咁撚無良心 痴撚線

除疤膏公關 做唔到嘢

戰術筆再開封，筆刀，鐵筆

遲下變咗joker

用筆就唔應該係就咁劃花臉，而係插頸

其實係南錯定支錯都未知，可能係個支本來係欺凌人個個迫到個南反擊

不過狗咬狗就一定係好事。 警犬仆街都係真

相信唔到係用原子筆介。。。好變態

老鬼先明，插係noob,你諗吓，揸筆中咁大力去筆早就斷
得2個方法，1 2 寸位勾拳／正反手大大大力劃圈
打boxing／識玩刀嘅就明我講乜
粗介子都可以咁

咖哩發明個虎乜乜（唔記得）
指中間有小刀嗰個都係咁用
所以禁咗
自己google
唔回應了

咁就一世

具緊擔保，你所講和解書，要同裁判官申請，點樣可以未經裁判話簽就簽？

具結擔保不生事端 程序

程序上，若有人向警方報案，指控涉嫌者觸犯某些輕微罪行，例如"破壞治安罪”，警方可酌情向裁判官申請涉嫌者須具結擔保不生事端，或具結擔保行為良好。

這種申請不算檢控涉嫌者。涉嫌者若向裁判官表示願意具結，裁判官會根據資料要涉嫌者具結以一個數目的款項(由100元至數千元不等，擔保在一段指定時間內，通常是兩年或較短期間以內，不生事端或行為良好。

涉嫌者毋須即時取出擔保款項，只要自簽承諾繳付具結款項。在指定期間內，若涉嫌者再惹上任何事故，法庭會下令涉嫌者繳付擔保款項作為的罰款，另處以新犯罪行應得的懲罰。若涉嫌者在指定期間內沒有再犯事，原本涉嫌事件便無疾而終，而具結擔保的涉嫌者也不會有案底。

痴撚線塊臉比人搞成咁 咁就一世

呢單點會common assault呀，有少少常識都知一見紅起碼aoabh啦
呢單最後傷人(wounding)呀

冇錯 所以唔明點解咁多人信毒果新聞 竟然相信刑事案件可以和解

根本成班仆街黎，乜撚野都唔想做，唔想開file,平時行beat就蛇王，屌你老母你地班冚家產收撚足人工架打靶仔

在場醫護人員阻止警犬呃細路簽和解

要幾冇良心先做得出

mbbs同毅進仔嘅品格真係高下立見

死黑警痴撚線
睇撚住下個到你老婆仔女呀

筆應該係隊落頸動脈先最有殺傷力

john wick hi

其實到依家咩證據都冇，淨係得蘋果quote佢姑姐講嘅嘢
假如真係有發生過，有醫護人員出黎講講會更有說服力
實際上見到見曬紅一定係CID案件，前線唔洗跟，根本冇需要撳波
而具結擔保(bind over)亦冇可能會用喺d咁嚴重嘅案件

咁撚有負責心就唔洗做差佬啦

以下純粹學術討論, 不構成法律意見
具結擔保證明書, 應該唔和解書
可能警方依家已經將佢列為涉案被告人, 並非單純列為受害人
不過就"寬宏大量"地提議以自簽擔保守行為方式處理
不過自簽擔保守行為最後仍然要上法庭由裁判官批核
至於會否影響之後律政司控告施襲者, 及向施襲者追討民事索償
就最好徵詢專業律師嘅意見

話唔定係d保障受害人權利嘅form，例如係影傷勢相嘅同意書

初頭以為𠝹傷少少，屌拿星個傷口深撚到，睇到心都寒埋

我都想學術討論下 醫護人員有咩權力可以阻止警察做嘢？

正式成為公安

仆你個臭街黑警依家淨係政治任務在身
乜野案都唔理 傷到咁都可以叫人簽和解書無野呀

痴撚線

睇死最後差佬出來話係家屬誤會 只係叫他簽口供紙

班友仔睇完都唔明架啦，全部人云亦云，個腦生喺seafood，邊識思考

可能都係循例問下啫
即係護士循例問你藥物敏感咁

又唔想被話歧視蝻迫港人簽和解書
蝻賠幾多 連整容費呀 精神創傷呢

如果你意思係受害人有郁手所以變被告人:
其實bind over唔係警察話事，係律政司決定
警察可以提出意見，受害人意願亦會列入考慮，仲會考慮一堆因素，但決定權喺律政司度，歷時起碼一至兩個月。所以結論，我都唔知蘋果講緊乜

刑事案, 警察唔做野, 你可以點?
黑警不嬲都仆街啦

肯定係利器, 唔係原子筆咁簡單

可能個姑姐跟本唔識呢啲
而個記者就乜都唔理快快手抄咗先

睇吓隔離深水埗槍擊案
啲消息亂到乜咁
就知啲記者係點做嘢

民事訴訟要求賠償有無可能？

在迷糊間被警方要求

如屬真 我真係屌你老母

唔好以為黑警做唔出, LAN自殺都信咩?
無幾耐先有單懲教逼到個南亞重犯自殺

屌班黑警老母
連蝻都幫
佢地出糧比你啊？

揾原子筆吉咗隻手一下，其實威力都幾大

由於森仔父母長期在內地做生意，平日他是由嫲嫲照顧，而姑姐則是其監護人

唔代表佢係大陸人

記者純粹冇過濾到佢姑姐講嘅嘢，又符合蘋果立場嘅咪出
如果真係有警察夠膽當普通糾紛settle，咁真係抵撚死

呢條仆街仔都唔會係乜好人啦 唔係既人地會劃佢兩下咩

Agree
但上面好多連登仔係咪都屌一餐先
所以成日炒晒車

警察叫你簽名 話無其他野 信唔信

push

唔怪得犯罪率跌到咁樣
原來黑警自己掩耳盜鈴在先

穿面唔會咁齊口, 利器先做得到, 鉛筆都勁過原子筆

你點證明係筆? 親眼見? 親手做? 有無驗過兇器?

係有既 以前我阿媽比人用玻璃樽卜爆頭都係，我啊媽怕事，都係和解了事

防狼定攻擊好人呀?
狼有心出手咁易中伏?

從來係有心裝無心, 再屈對方扮受害人

你用個豬頭試下, 睇下可唔可以咁深, 成個傷口又咁齊(包括開頭)

一直都有

一事還一事, 大6仔又點, 警賊咁lun樣做野, 難保日後你我大家會唔會身受其害 所以我有律師朋友同我講過, 警賊叫你簽任何野, 落既口供又好, 千其唔好亂簽, 唔好比佢兇到, 昆到, 佢講既野信0.1%好啦, 有咩問完法律意見先好簽/表態, 佢奈你唔何, 佢兇你就話要問法律意見, 知你可能有律師照, 會唔同左樣

無話原子筆插唔傷人, 但你用豬頭試下, 睇下做唔做到相中效果
9UP當證實

我啊媽以前比人一個玻璃樽飛埋去個頭到，流血流到仆街，最後都係和解冇事

可能真係學校隱瞞都未定，原子筆真係可以割到咁？
上面都有圖話個老師注意佢用刀定原子筆多過個學生傷勢
畢竟學生帶刀返學，對學校聲譽影響嚴重

希望呢位同學仔可以講多啲
如果係真既話，做呢個決定去包庇蝻既人必須仆街死

學校聲明出錯都無後果, 你咁肯定, 有無人證, 有無物證呀?

我啊媽以前就係咁 上面講左咩事唔重複啦！

黑警死全家啦

傷口爛容容
切口整齊
你唔識分兩者?

教蓄隱瞞事實從來都唔係新聞

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。
⋯⋯
送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

前一日蝻用粗口問候事主，事主叫佢道歉但蝻無，所以有過過折，後一日係學校又撞返，雙方又噪過咁，好似去更衣室噪噪下，蝻就黎料

既然你覺得肯定講過D仆街野先會咁
你去菲律賓一直望下D兇神惡剎賓仔, 一直望, 唔好出聲
你試下無妨呀, 反正你唔信會被人斬

係香港都可以試下嫁, 不過去菲律賓容易成功D

D教畜話係就係啦！

以事論事，前面夠有佢朋友出面係用殘體字，咁又點，小件事係仆街蝻同學校既問題

慎入：

大家覺得似咩

你隨身帶住把可以斬到人要七十針既刀黎自衛？

手工美術刀佢當筆
依d教畜生女冇屎忽生仔玩屎忽

係囉
試下睇下班人有咩反應都好

就算傷口灰色左，

見到圖都仲係好驚

如果咁都唔係差廚傷人17，DOJ唔該仆街死

你唔記得左卡碧張?
之前有小學女生墮樓死, 護欄好撚高,
教師唔報警, 仲同救傷隊講行得可以坐輸椅

個個乜事都無

其實學校老師對住外界都只係可以去解釋番呢點
唔通對住啲記者講述成件事，又講下自己有幾心痛
企係到聽半個幾鐘咩

利申: 舊生 帶眼鏡嗰個係我遇過最好嘅老師 希望尊重番

正面打交, 唔傷手腳, 咁易傷面,
你真係好有頭腦

如果傷人嗰個係獨派恐怕出動防暴警察都似

巴打想講雕刻刀?

無啦無啦食唔到女啦

佢連登就講埋南亞都有好人之類嘅嘢
現實一定連正眼都唔夠膽望佢地一眼

痴撚線 次次見到犯案者係大陸人 外藉人 就打算放生了事
恰鳩香港人就最撚快手同叻

你把鐮刀咁款喎

隨便用把美工刀快手刀就知個分別
學生帶美工刀返學合情合理
原子筆開頭一定鈍口

巴打好波 但想問呢啲咩刃嚟 香港又合唔合法？

香港有自衛咖咩

對你好, 係應該尊重, 不過只限你囉
關我地外人咩事

佢有咩證明係原子筆呀, 傷口唔似係一般原子筆造成, 有無常識?
連基本人性, 正義感都無, 有咩資格做老師

我冇

14巴港女下嘅男人, 只會被佢地當女人形看待

爪刀 合法

澄清？
依家成件事都未肯定未查清楚就澄清到？
佢阿媽係蘋果條獨家片岩岩先咁講

佢可能對你來講係一個好老師
但我作為外人客觀嚟睇
我就真係感受唔到佢係一個好老師
客觀來講
係得校方話係原子筆
到依家警察都仲未查到究竟係咪100%係原子筆

溜左source:

去菲律賓旅行嘅都係戇鳩 唔撚係香港人嚟
呢啲垃圾國家 你請我都唔撚去

反政府的咪狗衝落簿

無知一問，刑事可以和解？ 咁殺人都可以啦

好L慘呀

邊條打靶仔咁L仆街

比佢𠝹到要連番70針咪和解囉

死黑警

你地啲仔女將來俾人介死或者姦死 唔好埋怨

唔使查, 一定唔係
開信刀係金屬, 刀形, 未開封都整唔到咁齊口
試下用開信刀介豬肉就知

正常唔夠利都係得一下大大力, 但傷者兩下深刀痕
所以一定係硬物利器
佢又唔係坐監, 又唔係新疆, 無乜可能咁神心去磨刀

可以係爛酒樽, 或者係工地機器磨刀嘅金屬, 但點收藏又唔介自己?
十成十現成做勞作伸縮美工刀, 差佬被偷襲變植物人都係佢

對人唔對事 叻

咁撚仆街嘅

屌你老母死黑警，畀人傷到咁仲想屈尻人去和解結案？

做老師既就唔該唔好乜都未了解清楚就話係筆，又拎唔到證據出黎，咁樣只會令人覺得佢係護維緊學校嘅聲譽所以先至咁講，希望佢自己尊重返佢為人師表嘅身分

係軍人用？ 定有咩特別用途呀？

都係姐，班蝻癲架

警隊高層幾時震怒?

乜撚嘢唔關族唔族事

你睇吓你啲同鄉有幾多喺監獄踎緊

其實唔止香港，成個西方國家都畀你啲同胞禍害緊，早幾日喺英國先有一單十幾歲女學生喺巴士畀人姦，個comment section個個都話99%係 asians，屌你啲同胞作奸犯科之後仲要拉低晒成個亞洲嘅形象，真係仆街到爆

買得呢啲刀多數都係冷兵器收藏㗎啦同啲蝴蝶刀短軍刀一樣

聽過
蝻撩佢 佢無乜反抗
但都介佢

其實老師都只係打份工
真係話得事嘅都唔會係企出黎嗰啲

我真係唔想散播仇恨言論，不過我如果10個南亞裔真係冇個似人

冇話咩軍人差人定平民用嘅 以我所知爪刀通常會配合菲律賓魔棍/爪刀嗰種拳法去用鎖技割下要害割下手筋腳筋 我嘅用法就主要就擺係到睇同得閒摸下囉 再唔係有時拎嚟拆下信開下包裹咁

蝴蝶刀犯法咖

層層包庇有意思?
唔妥對方就暗地裡唱校長有意思?

學校都唔可以有光明, 咁邊到先會有?

睇返個傷口裂得好平滑，如果係普通原子筆，個裂口又點會咁順咁完整？好明顯個兇器一定係比較利而且比較容易將力度集中係一點，係筆既話應該得鋼筆先有咁利，除非係刀或其他暗器

搞成咁有冇可能醫得好
定係咁就就一世

我第一張圖就係鋼筆 個切口你見到 係做唔到好似用刀咁利落

痴撚線
傷口好似被老虎打咗一巴咁

和解？毅進狗癲咗？
排蝗之前，香港應該要發生屠蝻、排蝻，殺雞警猴

d教師咁強調係筆，就以筆做假設性兇器，唔係鋼筆，唔通係雕刻筆？

都係筆
呢支叫鐵筆 (crowbar)

屌啦比人界到成個why so serious咁重和解？
警犬食狗屎大呀？

真係唔好怪咁多人話差佬係警犬啦，咁都叫人和解

就算有自衛
都有自衛過當
香港應該為南亞狗重立環首死刑

全部都冚家產黎

所以點解到今時今日日仲係奴隸輸出國

係，同賭場荷官一樣，一定係三尖八角

啲警察係咪咁撚仆街呀

菲傭搞大個肚就多左個兇殘香港賓仔呢

中國網內有輿論操控
你好快俾新浪微博screen/刪po
就算俾你咁好彩冇刪 又更好彩搞到好大
大陸肯定有成班打手(kol, 環時、共青團etc.)引導風向幫香港警察 黑都講成白 你冇得拗
大陸網絡生態從來唔識是非 淨識歸邊
而且對政治非常敏感 覺得係佢哋唔應該知道嘅嘢 同政府立場唔同 而又政府未正式表態嘅嘢 會自動瞇埋眼當睇唔到
何況依家有「網九條」：有關港、澳、台新聞在官方網站未發佈前不發

班警犬小心自己收尾果幾年啦
真係好撚嬲

遲早辣㷫上身 喺香港斬人始終要出聲屌

點解Ribery唔去韓國搞返掂佢

mk仔打交。。黑社會劈友。。。

屌你老母筆定筆刀啊原子筆都界撚到咁
隻蝻啲功課咪碎撚過用碎紙機
界撚到咁 仲要兩大忽傷口都仲可以兜

指引係16歲

不過黑警自己個心過唔撚過意得去
屌你老母個𡃁仔點都仲係個中學生
你老母臭閪口供都應該有家長老師陪住落啦
何況簽和解 屌你老母閪呀黑警

快啲掉條蝻狗入沙咀
學校已經咁撚狼，出面唔小心撞親佢咪

痴撚線, 第一張相唔打格隻眼, 後面兩張相打格隻眼
即係等人ps返個事主出黎? 仆街報紙

cls

警犬點解咁做？ 又想包臂誰？

Cls傷到咁都話小事唔係蓄意
仲想屈鳩人和解

你班教畜黑警係咪人黎
呢啲教畜黑警真係應該俾人屌屎眼

你老母 我祝勸人簽名個死黑警死全家

好撚心寒
點解香港會變咗咁

好驚...

不過又真係好怪，塊面傷到咁，點會要求和解？另外個學生未成年，點會叫佢簽和解書？黑警唔可信、老母唔可信、記者都唔可信

教畜 警犬
真係名副其實

醫護狗好嘢

原來大陸今時今日咁封閉 咁香港搞咩大灣區

劃返佢十野咪和解囉

想 沒事兒 沒事兒？
學埋啲衰野

apple daily?

如果咁嚴重， 唔應該剩係係apple daily上載。

毒登對毒果？

點解唔睇大紀元？

香港唔會有啦
其實有好過冇

電視廣告描寫到啲出錢出力律師係牛鬼蛇神
屌，幫到客就係啦
而家啲律師咪又係幫強姦殺人嘅有錢佬打甩官司
扮咩

其實咁明顯見到有傷痕，喺學校實又大把人證
要拉佢一啲都唔難，駛乜簽和解書呀？
唔通為咗保個三九唔識七嘅菲仔，唔要自己飯碗

你話用鋼筆都好啲呀，原子筆

Push

乜新聞唔喺講佢老豆老母長期喺大陸做生意咩

雖然我否定佢有機喺大陸人

唔理包攪拆訟問題，只喺要求簽和解呢吓，算唔算誤導？可以告警察？有冇人識答？

fucking pencil

有筆可以介到咁？
我又想見識下啊

蝗蝻大戰

警察真係垃圾黎

唔撚關係唔係大陸人事啦
傷人就係唔啱 仲要𠝹到咁
想攞人命？
今舖真係多謝張超雄 近年咁多蝻成日搞事
癡撚線 香港變撚咗難民營？

連登最愛警狗又贏

好似越南仔7-11殺老闆咁囉, 佢偷你野, 你話佢就殺死你

咩事咁大仇口，似鐵間尺，多過原子筆

隻眼好韓國人

個菲仔17歲衰嚴重傷人多數入教導所，冇可能守行為

擺明驚左南亞仔，而家警察對住南亞仔驚到豬西咁

朱振國在前, 幾萬一個月, 返警署嘆冷氣好過

千祈唔好和解呀 學生仔

都上哂報紙啦

坐咗幾日？

點解警犬會咁傻， 未到18歲 一定要有家長同合法監護人加簽。

就算當佢已經18歲，呢份嘢上到法庭打以佢當時精神狀態，多數判無效

垃圾黑警賤撚到

咩筆可以傷到咁？
想見識下

上到庭記住同個官講係筆

緊係唔緊要呀
屌個仔又唔係自己
又唔係自己塊面
黑警叻仔

死黑警懶過狗

留名睇炒車

屌你老母臭化西， 比傷者劃撚花番佢化撚樣面咪和解囉，咁撚簡單。

前兩日睇新聞冇諗過用筆可以傷得咁嚴重。
睇傷口咁平滑似刀喎，定係有人為咗淡化件事，屬文具類都叫筆？
即係雕刻刀、𠝹刀果啲都叫筆？
Aim塊面既動機係咩，想插盲隻眼？

一定係刀啦
校方似係想保護學校聲譽先講話用筆啦
學校最中意做d 大事化小既野去保護自己學校

班警犬都on9 將心比己你塊面比人𠝹到咁又會唔會和解？都痴線

做個會員咪得，你用faceboo都要做會員啦，又未叫你比錢

好撚多盲反撚 睇完個標題就屌

上連登勿認真
切勿跟車太貼

Im

筆可以劃到咁？

警犬真係痴L線

其實報紙佬鳩寫
而你班毫反又咁興奮除哂褲咁
你咪覺得佢轉得快lo

有傷痕咪仲man

唔怪得之罪案率咁低

刷鞋用疑犯

大sir我做到野架
拿睇下

屌 個支那學生有咩咁值得可憐

其實班警都幾on9下
第一條友未過18數
第二當事人神志並唔清醒 仲要有醫護人員在場證明
就算簽左都好 唔係覺得會有用呀？

過咗海就係神仙

簽左係佢地角度黎講一定無咁多手尾跟架啦
何況個南亞仲有議員出頭幫手, 差佬見到個勢咁緊係想快快手手了結佢

內你老母地咩

死教畜不得好死

屌你有撚晒傷口都敢叫人和解？
忽忽地 就係有一班無腦弱智
嘜都諗住hea過唔做
市民先會對警察繼續反感

好撚痴線，見到都登佢慘
你老母死黑警竟然話小事，要求簽和解書
有冇同理心㗎

阿sir做野唔洗你教

個細佬就慘啦

都不及警狗消防教師死慘d

所以港豬不會關注

係都追擊校長啦

港豬又贏

咁撚似大陸既?

大個睇返覺得新警察故事班賊先係好人

垃圾黑警剩係識負評，成班打靶仆街冚家產啦，垃圾

未夠十八歲，冇家長聯名簽，有冇效架？

唔喺第一次醫護人員同警察意見不同

痴撚線 以後塊面仲點見人 正仆街

毅進程度，係咁上下

屌個社會發生咩事
黑警咁都可以叫人和解 鬼唔望你老婆子女第日俾人姦完和解了事

毀容

傷人17

慣常手法, 肯定昆差佬擦傷, 不過差佬唔抵幫, 專門欺善怕惡

死警犬仆街死全家

真心唔信Lan線自殺，自殺駛撚去到警署咩

欺善怕惡, 傷者一縮沙唔告就可以CLOSE FILE

條友本身搶劫, 條女追到無人地方
條友就精虫上腦變左強姦犯, 差佬多數都係教唆佢自殺, 仲拎埋LAN畀佢
咁就做少好多野, 可以繼續返工溝女

告埋警方

多數都會產生反社會人格，一定會再有人陪葬

警察投訴課

屌 睇ig咁多mk仔fing嚟fing去
犯法都咁撚揚

可能諗住一樣方法呃家屬

乜E家警方唔係做中立既角色咩？幾時會要求受害者強迫簽和解?

蝗VS蝻VS黑VS教VS醫

點解冇人會諗下個姑姐係hearsay翻黎，報紙佬又hearsay姑姐所講，乜證據都冇
一睇報導就著曬制

真香港人係低等人種
多謝難民之父 多謝支那

一定要告到佢仆街

原本係大陸人語氣，無啦啦又變香港人

block咗條友俾佢玩單機算啦 有人quote佢就目的達到架啦

香港警察呢

唔係話劃人嗰個係賓咩

教畜又唔想揹鑊唔想學校名臭，大事化小
死黑警又唔撚想理

個傷口大到陰公 希望唔會留疤啦

俾人篤完放幾日假又一條好漢

警方+校方個處理手法

啲黑警有冇諗過自己個仔/女比人咁𠝹會點呀
可唔可以比返少少良心

蝻教警 香港人都真係幾仆街 試下斬你二刀睇下你仲係咪咁講

屌你老母 黑警真係垃撚圾 淨係識恰學生 打學生 見南亞狗就調頭走

但遭在場醫院人員阻止

其母從內地回港

仆街警察

成件事得幾個重點

警察：唔係公正就緊㗎嘞，但係估唔到咁都得，傷成咁叫人唔好追究，仲要白字黑字叫人放棄追討嘅權利

學校：學生打成咁，都竟然無人阻止。學生開拖之前，必定咀遁。
當值老師全部訓咗

話用筆傷人嗰兩位老師：對住鏡頭指鹿為馬。用筆傷人可以令傷口咁齊，非但無常識，簡直不知所謂，枉為人師。（邊隻牌子原子筆有咁大殺傷力？用原子筆食到牛扒啦，仲洗用刀？）
學校絶對應該炒很咗依類老師。

其他同學：咀遁到就打都唔搵人幫手，真係鍾情食花生。

我反而覺得成件事唔會1 vs 1,睇吓有無記者跟進吓~~~~

痴撚線 咁都和解

唔可能係刀仔，點會比你一、二再三咁同一個位落手？
似乎係鐵蓮花造成的。

呢間學校真係厲害。

有乜可能和解?今時今日啲警察點解會變成咁?

全港最大黑社會

普通筆𠝹到落去既話應該唔止咁既傷口 咁鈍既野𠝹落去應該仲甘

作故仔作好啲16歲係要監護人簽名

CLS... 望到都覺得痛

未成年人士冇家長見證下簽呢類文件會有效力？作故仔都作好d

其實連登友都幾on9下，
好多野未經證實，報紙佬寫幾段就信十足，
小心炒車啊，咁多前科

有腦洗撚做警犬

「具結擔保」（ Binding over）即係自簽守行為

森仔自己有份出手打人
佢都有機會被檢控
因為佢只有16歲
所以先至叫佢自簽守行為
有機會唔使留案底

自簽擔保守行為（簡稱簽保守行為或守行為，英語：Binding over是普通法地區如英國和香港一種處理刑事案件的判罰，方式分為兩種。

有條件的釋放

當法庭決定執行「有條件的釋放」，便會要求當事人承諾，在不多於3年的期限內不觸犯某些指定條件，通常是不再犯同一罪行或其它性質相近的罪行。執行方式是於當事人認罪或法庭宣判有罪後，由法庭指定擔保的金額（以香港為例，不多於2,000港元）、守行為的範圍及期限。違反守行為命令者要向政府繳納該擔保金。

和解書 兒登仔 報紙佬寫乜就屌乜

講到尾香港人都唔幫香港人
人地蝻一個比人恰，即刻彈二三十個出來幫手
如果係香港人比人恰？
成班香港人係側邊拍片
自己地頭都唔幫自己人 香港等收皮

兒登仔會自動過濾 睇唔到呢個comment

華人賤種基因真係範範都衰
做警察做到凌駕法例違反操守都冇問題

發現香港原居民一隻
死港蝫

港蝫有事個陣就中國人

佢當時嘅精神狀態下簽咗都係冇效

我知，不過想糾正返果份野者，咪報紙佬賣乜就信乜

垃圾

有時真係唔明 啲差佬諗咩

大事化小,小事化無,呃飯食

成個學校管理層都係咁, 呢D要教育局肯去監管先有用

仲有班人會先屈傷者係大陸人, 叫其他人唔好幫手
不過佢地可能係南亞人, 唔係香港人, 或者只係連登惡, 一出事就手軟腳軟

香港靠班黑警真係死得 比班連登仔管仲好

屌

會唔會係蘋果看圖作故事
有冇其他報社嘅版本

簽和解書個阿sir有咩著數?
做少啲嘢?